玩具店賊船執粒真相

店圭應該都一把年紀成日唔見貨先接埋

關咩事 賊船賣野貴到嚇死人

btw幾時執左? 已經好多年冇去間野

我都記得之前聽過人講, 話d職員好鍾意拆d贈品之類既野出黎賣
當然唔係係舖頭見到果d啦

btw, 咁而家淨返果間賊船個店長係邊個?

賊船做開食水深既年代，做唔返而家薄利多銷既時代

一個時代交替

好消息
如果間獨市批發商都收埋皮更好

同佢訂野先勞氣

又貴又慢

執左又返生左咁耐先拍片講

太子仲有間大書店好似賊船咁 係咪同一間
現時點沙爹王隔離仲有一間鋪頭仔 前幾日執到平野

太子果間係 animate 同中華書局開, 唔係賊船黎

呢間野d職員態度差成日同d熟人係舖圍埋吹水
生客入去眼超超，問兩句唔想答，一係串過馬撚
d貨又亂咁放

佢真正死因係請左呢批濕鳩職員倒自己米，捱到咁耐咪偷笑

成日都好好奇點解呢間垃圾可以擴張過又咁耐都唔執

唔算返生啦
借前老闆個名自己搞姐
個舊老闆做左幾十年都果頭近唔計較

舊伙計黎
四眼仔成日放野上yahoo賣

無皇管係咁上下
每箱貨消失幾隻
要公司貼

^_^^_^一^_^

篤灰還篤灰，吹到過百萬咁大好難信喎

上網大把人代購，洗鬼同鋪買

個名都臭左仲用返做乜

響朵

香港地唔係越閪越持久
如果照你所講某間貓鋪應該執九世

根本有錢賺

一年五六十失蹤冇吹大

愈無廉恥就可以搵更多錢

其實可能佢都係唔想個名就咁冇左姐..
不過唔知佢係有份賣人家當果d定純粹正直撚